買熊只要愈買愈高終有1日贏

岩唔岩

睇下老母麵下場

本多終勝

輸左就double上
終有一日會贏

唔準你咁講麵麵
佢只係睇得太前

無錯 當你第一注買10000
打把後再買第二注20000翻本
再打把 再用40000 直至跌為止

必勝法

呢個咪傳說中嘅「輸谷贏縮」